[PC]有冇咩休閒game係適合放左工臨訓前玩一兩個鐘？

小弟就係要成日ot ,出去食完飯番黎沖完涼可能得番一兩個鐘就要訓 ，想知有咩pc既休閒game適合臨訓前玩一兩個鐘？

試過臨訓前玩食雞其實個人會好集中訓得仲差 ，我鍾意玩開策略game但就夜晚都冇休息到個腦

所以想問巴打有冇咩休閒輕鬆唔洗點用腦既game推介？

GTA V

NDS Pokemon

VR 女友

唔做任 9玩？

冇nds 得switch

認真

R6

剌客信條
周圍鳩行 爬上爬落睇風景

nba / winning / fifa 離線聯賽，機戰。 gtav 游車河/賽車

minecraft
hearthstone

利申：退曬坑

yes
有時都係同你一樣得一陣玩
玩1,2個鐘周圍渣下車殺下人咁

gw2

沖繩奴隸島

pokemon quest

有興趣 多謝巴打推介

呢個都試下

RK 當NG打幾好挽可以試試

我試過nba玩career次次都玩唔曬
試下gta先

有諗過minecraft,睇下自己覺唔覺得悶先

好似唔錯，再叫埋雞

No man sky

Guild war 唔熟，玩咩呀？

Down左遲d試下玩

osu!
音樂節拍休閒game

謝巴打，試試先，
Btw用番「玩」啦

睇左gameplay，好似幾正，必買

音樂game最好

Dark souls

avgle

太鼓

臨訓點可以玩打打殺殺嘅game

minecraft正常成年人玩vanilla一定好快悶

如果裝modpack就唔同講法

Minecraft
以前臨訓會幫村民起下屋，自己種下菜餵下動物，整下自動收割機，去遠啲嘅山洞掘礦
但同npc零交流，村民行動範圍細又容易俾喪屍殺，而且掘各種料始終要四圍走，成日起村起到一半無癮

mmorpg, 打主線睇故仔/ 跑地圖9行睇風景做event/ pvp （1 lvl 入lobby都可以任點技能，配裝）

free account都夠你玩一排升80lvl封頂。基本上冇裝備壓力， 如果買expansion可以解鎖新地圖，座騎etc

不過全英文

Euro Truck Simulator 2

開住收音機玩 唔夠一個鐘應該可以去上床訓

手機game
coc
clash royale

dark souls
休閒大作

挽你老母臭閪
你老母做雞唔得閒教你中文呀

強烈推介小品休閒作品

我每晚都玩一二鋪好輕鬆

趁有大更新快啲入坑

Kancolle
玩玩下可以訓着左

Warframe 隻game唔趕 放工升下weapons warframes 農下野 打一場20waves defend 半個鐘至到九個字 打一兩場就休息

玩civilization V
一回合一回合咁好快又天光番得工

挽你老母

Slay the spire算唔算 玩多幾次你就會發覺唔使用腦

Fez

Steam 同 online都有同名game,而嗰2隻都好好玩

Sims

hobo tough life
學做乞衣

Dark souls 2

ets

對唔住，我無心⬇️左你 我真係禁錯制

鍾意䇿略game嘅話會唔會鍾意micro-management類嘅game? 性質上有啲似，但又冇hearts of iron同Civ咁燒時間

FTL: Faster Than Light
一個run個幾鐘倒，saving方便同每場game過程都會唔同，食些少腦但唔駛下下計到盡。steam $75就可以玩好耐，唔驚要花時間grind，只係難啲上手

rocket league
5-10分鐘一場 鳩玩又得 認真玩又得
易上手 極難精通

warframe
免費刷裝game 上面都有人講過

Football manager 一日玩兩個鐘岩岩好

dark souls

死一次就第二日先可以再玩
肯定好早訓

Total War 系列

load 過場，等人任務等到訓左

Forza horizon

渣住架車周圍飛，鐘意又可以玩下比賽，想 hea 啲就係 open world 周圍飛唔入比賽

騎馬與砍殺

下 要好大集中力喎
你訓前唔好制

真係認真肝既話慘撚過番工

有時打完突襲已經冇咗1粒鐘

csgo打休閒

千年戰爭 塔防類

太鼓or Gundam VS series

Splatoon 都唔洗太認真玩既，可以玩下

呢個得

人中之龍 係街打下古惑仔 玩下啲小遊戲

玩完包你果晚失眠

利申臨瞓唔會玩，隻驚集中精神可以係pubg兩倍，打rank直頭心跳加速

踩地雷

仲有連環新接龍

CS:GO

moonlighter

巴打識貨 rocket league

4圍渣車, Trevor送D人去邪教

The Sims

cities skylines
模擬經營建城遊戲 節奏快慢 起得有幾detail完全自己控制
好舒壓既game

呢排玩緊揸的士，收order 後車死個客

Travian

試過衝去搶戰機之後4圍炸野又一日

switch隻golf story

成日聽住歌揸車環島遊

diablo3 玩五分鐘就會覺得眼瞓

bloodborne

RPG MO 好悠閒，種下田、釣下魚、挖下礦就咁就無咗兩個鐘

Stardew Valley 基本上係牧場物語 岩曬臨訓前玩

次次起下起下就天光

好似係伏嚟㗎
睇路

Patapon/Loco Roco

機械人大戰

The SIMS 4

Slay The Spire, 真心推薦

真三8

叮噹大富翁

ETS2 遊車河

factorio

呢個真
而家啲刺客信條根本只係古代旅遊地圖模擬器
遊覽下幾正
玩主線就不了

三國無雙，切菜減壓

sims

爐石戰記

Sim

單機驚想玩幾耐就幾耐
又自由又有目標
可以休閒又可以好難
steam 成萬評分都98%正評
一舊水咋都係

Stranger thing

Kairosoft經營系列，真心好玩

但驚玩到唔願瞓

Hollow knight/ dark cell

真三8
Metal Gear Survive
既好玩又休閒

fifa 2k
晚晚hea 打一兩場
my career 玩左兩季都打足82 場 一節12分鐘

D3 唔打賽季 收左工打返幾場 齊晒裝可以壓碾咁刷 係好爽 幾分鐘一場 有時訓唔著打幾舖又會好眼訓 好過食安眠藥

叫樓主打dark soul係咪玩鳩佢

真心唔建議玩R6
分泌好多腎上腺素搞到瞓得超差
依加玩完會睇下YouTube緩衝一下先瞓

lf2

玩唔掂玩到頭痛
利申：教學都fail

死一次要第二晚先可以玩

搵極都搵唔到火要第二日再行過

除時玩十年都未爆
仲要可以訓多成粒鐘

三國殺國戰

三國志13

Total war任何一個系列 睇你想玩咩歷史
完全係時光機黎 玩下玩下就天光

推薦

Goat simulator

-心跳文學部!
可以同靚同學寫詩,寫散文
男主角分享自己所寫的詩詞，於交流過程中發掘彼此的文學天賦，對彼此漸生好感

-Resident Evil 7
探索美國路易斯安那州
與當地居民共聚天倫,分享家庭幸福

-Outlast 1,2
探討精神病患者生活模式,提供適當支援

諗到再加

Gta v我地有個tg group耐唔耐會一齊玩一齊做任
有興趣可以入

switch 可以玩 Stardew Valley, 最近迷上左 好好玩
好似牧場物語既game

前兩日有隻FORTS
steam free weekend
building versus multiplayer
幾過隱
想買

比卡超打排球

臨訓前緊係打丁好過

cities skylines

一定係sims

樓主真人一定係好溫柔果種人 見你個個回覆都讚同/表示幾好

Switch dark soul改左期

上完訓唔到覺

等緊 switch 出

Mini Metro、Prison Architect、Paper, Please 應該幾啱玩

岩

始終玩minecraft都係驚悶多

試下先

咁多正評

做貨櫃佬？

Mirror 好激情寶石消除
VR Kanojo 同日本人愉快補習
DOAX Venus Vacation 做沙灘排球教練
Material Girl 中學生打工賺錢養家

呢隻好有興趣

呢幾套莫講話腎上腺，前列腺都爆

邊有咁誇張
我身體好好

VR Kanojo 真係日本風情畫嚟

究竟no man sky 係伏定神作

神作

屌我買左100幾蚊，唔識飛天，被人炒到飛起，好似大家玩緊唔同game咁

放工研究下

其實我好鍾意呢d策略game,但我其實平時番開逼科，成日都好用腦，所以想玩d唔洗點用腦既game

唉，幾時脫離逼科生活

伏到仆街
好多玩家等開發者破產

簡單講就係一個騙局
承諾咗遊戲內容得兩成係做到

孤島驚魂5 認真既可以做任 hea既可以周圍殺人

放咗工都要揸貨櫃車

唔好呀Minecraft起緊嘢果時真係停唔到手ga

諗住攞牌走定升M
利申 前逼科狗

load畫面都前後1個鐘

fortnite 免費驚, 20分鐘一場

咁咪岩岩好
load完玩一陣訓得

boring man

牧場物語
輕鬆溝下女 種下野 養下動物
幾好玩

Curios expedition

動作果幾隻蘿拉幾好玩，每日一兩個鐘夠你慢慢玩
推主線又得，支線又得，去解古蹟又正又好景
最初版果隻steam做緊特價$17.x

隻周年版hea住玩依家都未爆

人中（所有支線任同sega小遊戲）

原來講緊pc

當我冇講過

WAR3 同FD玩下小地圖

直頭可以醫失眠

Dark Soul 1,2,3

得galgame

Fifa

刺客教條：起源 法老詛咒dlc
入面有個叫亞魯的地方背景音樂同環境睇落去好舒服

raft

柒到盡頭就是型
伏到盡頭就是神

對戰類都可免則免
無論online定offline
通常都諗住贏埋呢鋪埋齋訓
有時鳩起上黎連輸10場8場真係唔洗訓
玩candy crash玩哂d心心就訓啦

黎緊杏林也瘋狂出2

Age of Empire Online

dead cell

正喎

彈珠台

Cities Skyline!!! 每日起d野

Nba打Quick match就ok啦

屌 試過夜晚揸揸下恰眼瞓砰一聲撞爆舊貨 成個車頭紅哂

其實玩咩game唔係重點，視乎返你個人性格係點啫，玩貪食蛇都可以好集中

利申：推介玩星露谷，牧場物語啲friend

tenga

SIMS
日頭俾人控制完, 放工控制返人

文明6

樓主係咩server? 我係sos
不過係戰場控

可以試下rimworld
係steam
1xx$
有繁中
幾放鬆同好玩

玩online，不停打人

機戰
成個人瞓喺到玩 好快就會眼瞓

dark souls
Ps4 bloodborne

Dark Souls/Bloodborne

多謝巴打
差d中伏

一於試下

攞牌走， 個人冇咩大志，夠三年30k餓唔死就算

都係食雞啫

tf2
l4d2
terraria
age of empire
civilization
limbo

睇唔到添

subnautica ? 海底生存game，起下野探索下，好似有主線

玩pubg要錢 多外掛 耗時長

Btw多謝咁多位巴打推介
冇諗過咁多回響
各位巴打推介既game應該夠我玩一排

civilization

我玩minecraft唔係為咗打終界龍、鍊金嗰啲，而係起嘢俾我好大成功感
成日都想的起心肝整個矮人山城，但係個地基同埋炸山搞到我好容易厭，我從來未整到個巨型山窿出嚟

大家覺得
Civilization vs cities:skyline vs sims
邊隻最休閒好玩

minecraft 電腦版 同 ps4版 同 xbox版係咪唔同？

邊個版本多人玩？

One more turn

以前都係電腦版多人
冇玩好耐了

Civilization 唔係講反應，調返轉係唔急得，越後越多嘢諗

我淨係識玩羅馬、支那、日本

玩到燥底成晚都無得訓

我成日都揸車去Blaine County睇日落，有時行下山咁

RO私服可以同人吹下水
RO正服可以自閉升LV

l4d

炸彈人，聽日出

我玩左咁耐都冇打過一次ender dragon
入坑係因為睇左nico nico個炸彈人整地廚
所以唔鐘意開創造mode起野，想自己打料，限米煮限飯
但幾次改版後要攞料就越黎越難，追mod又好麻煩所以冇玩

上年勇者鬥惡龍出左隻抄minecraft 玩法嘅，嗰隻就輕鬆好多